有兩張自助餐嘅飛，25號正日太子酒店

同女朋友分左手，但係之前買左飛去食自助餐，而家都無謂去啦，有冇巴打頂左佢。
原價去700幾一個，而家1000搵人頂左佢

on99
呢間垃圾都要七百幾一個

300兩張同你頂咗佢

$301 兩張

有興趣但依家無pm點傾

我可以點搵你

700兩張收

有性趣

可以點搵到你傾

我都想知點搵你

可以去ig搵blowj2搵我

$500

Sorry sold

我都訂左個銀包畀人
而家都用唔著
handmade 皮銀包

300

放幾多

又係學生

980買返黎

800兩張同你要左去

1000殺你

知你sold
但見到你2張飛有啲傷感

巴打我想知無邊到買

係